今晚古天綠(古sir)將會後備上陣世界波絕殺巴塞

百鳩幾m買古天綠返黎
上年行記拎用筆錢買返黎嘅人反cup巴塞
今年綠哥親自尾刀淘汰

巴塞顏面何存

古sir會唔會鏟草

佢唔敢啦
佢敢鏟草 蘇sir即刻咬死佢

樂哥今日又聽到槍聲?

唔包水餃食？

蘇sir收晒火啦

今晚幫拖燈一燈

樓主搭時光機開post?